[再見DDR]NBA 18-19 Preseason討論區(5)

屌 打錯5

Hi 露寶

過返隔離啦

ok